# 👵 👴 👴 la belle-famille (step-family) 👵 👴 👴

This course is all about family.
Ce cours concerne la famille.  

__Here is what you'll learn in this lesson:__
_Voici ce que vous apprendrez dans cette leçon:_

## Vocabulary

🇺🇸 goddaughter   |  🇫🇷 filleule
🇺🇸 godfather     |  🇫🇷 parrain
🇺🇸 godmother     |  🇫🇷 marraine
🇺🇸 the-eldest    |  🇫🇷 l’aîné / l’aînée
🇺🇸 younger       |  🇫🇷 le cadet / la cadette
🇺🇸 the youngest  |  🇫🇷 le benjamin / la benjamine
🇺🇸 twins         |  🇫🇷 les jumeaux / les jumelles
🇺🇸 triplets      |  🇫🇷 les triplés / les triplées